黨鐵係大陸好多業務！

黨鐵一定會幫大陸，香港人死心吧

無預過佢會幫香港人

咁咪死返上去大灣區囉
香港一定每日清算你
我𠵱一世都唔撚會原諒黨鐵
做鬼都唔會放過黨鐵任何一個人